有冇人試過戒食m記大家樂同搭mtr

每次都同自己講係最後一次,但上晒癮好難戒

黨鐵肯跳就任搭啦

戒左黨鐵、大家活（兩間），研究搭巴士轉車仲可以好多時有位坐，m記好難戒

餐餐m記30蚊都唔洗,正